未訓既咪入黎傾下計囉（83）

開定
唔抖返三五七年以後都通唔到頂了

醒左喎見差唔多就開
我目標係推爆上個post

hi 落緊山

但你消失左

德德快回家

早晨
又要返工

要走既點都留唔住
要分手既乜都可以係藉囗

滾落去

熱烈慶祝呢個post嘅第54日生日
大家捱夜捱咗咁多日都唔死真係神奇

早晨 一瞓落床就秒睡

早晨
我都係尋晚11點就訓咗
me me is so weak

糕糕早晨
捱唔到夜 一過12點就好眼瞓

[握手][握手]
不過我係11點左右生理時鐘跟唔上呢班人

真

早晨呀咁多位
中秋節翌日快樂

白白早晨

各位早晨

可能今晚就死咗

食咗早餐未呢

好難講架 大家小心
或者學我 每朝食個蘋果

仲未落床

我都係

補習

痴住咗咁完全冇起身動力

補咩

台台好耐冇見

中文

Hello

點解咁多人鍾意文科

我是文科撚

我好似又有閱讀理解障礙

我係理科撚

得reading 有星

wow好撚勁
幾時同我補中文

妺妹教你reading skill

姐姐 佢話窗簾係藍色的即係咩意思

咪就係藍色

明白晒多謝姐姐

你細過我

終於碌上床 準備訓教

今晚見

有學術問題當然要問姐姐

早抖德仔

終於碌落床 準備起身

醒咗訓唔番 想喊

哥哥幫你強制訓著

不了

搵個姐姐/妹妹黎

我可以扮妹妹俾你攬住訓

有鳩妹妹不了

開心
有半島奶皇月餅食

油油

lm待仆街

好好笑今晚同你講

油

蘿蔔糕

男男

咁早？

白

大大早

肉肉食晏未呀

感情撚hi

好

餐廳

早抖德

熊仔

雲雲暈了

食晏未

咕嚕肉

你叻

架仔

薯樂hi

我呢

Reus hi

岩岩醒

幾點放

hiiiii

係床到

痴線

掛唔掛住禾？

今日有咩做

可以

由post1到宜家 feel到自己就快頂唔住

冇

4

咁我呢

我對你咁好

好快了

食手指

今日玩得開心啲

手指餅ok？

大家咁話啦

冇錢買

記得要安全

Okok

食花生都得

飲完酒好易做錯事
小心啲喔

難啲 況且唔飲醉都可以玩

Share

why

有d急屎但又唔係好急

照去坐下啦

見到好多美女

熱撚死

日日都好撚熱

油姐

飲下水

冷氣吹

港女吹

架架吹

肉

蛋蛋吹

塵塵吹

架架

時哥

有

但係開冷氣又仲熱喎搞到
都係入商場算

你 最近還好嗎？

環保啲 amazon is on fire

我討厭一班一班既人

尚愛看少女漫畫嗎

做廢老入商場坐足成日

油姐so smart

？？你鐘意一個人？

跟得時哥多

討厭一對對

佢地好嘈

溶啦溶啦

係你身上學野咋

尤其有細路 嘈到仆街

幫你打7佢地

有啲細路好得意 有啲

開冷氣係出面熱咋嘛

叫我？

最近近乎沒露面

乖同安靜個啲

而家炮台山又有啦

仲唔入番雪櫃

我

我有錢同社會穩定會考慮
不過佢一大嗌尖叫我實打到佢仆街

好似想落雨
睇天文台又話唔會

果然真係辣油媽媽

咁我去跑步啦

係呀

我都想去行下

真 同埋同人講hello個啲

同埋嗰啲：哥哥你跌咗嘢呀

我個邊黑到仆街

好sweet想book走佢地

唔會落架啦，大家熱死啦

我嗰邊都有烏雲

爸爸抱抱

大交合信一半都嫌多

我唔想做爸爸住

佢話唔打風最後都打風

真係打咪3號

屌你老母天文台,落大雨啊

天朗氣清

見到你就幾多烏雲都變得天朗氣清

識玩

濕哂

扯了

有幾瘦

落完雨出太陽

我個到冇落

而家好好太陽,可以落街了
正式宣佈天文台個定點降雨預報係垃圾

大交合不嬲都係咁撚樣

係咁架咩

帝帝

抹汗啦

利申9up

好似唔係

仲攤緊

一齊繼續

想食野

我地一齊食

蕃茄炒蛋？

手球？攬球？捧球？

想渣你

唔自爆

唔食金拱門

食你

點知係桌球

好mk 不了

我靠自己

Sor

獨獨！

咇咇 其實你巴定絲？

唔話你知

獨獨

老婆

搞咩咁耐唔上水

搞緊咩

聽歌

咩

怯

中秋去咗邊

先去公園 後去海旁

認同
無突破

每出新一代都覺得不如等下一代

Max 64gb 9千幾
pro 64gb 都要8千幾
旗艦機貴到仆街, 8+真係最後一代清泉

你點數架

54日

Jul 23

反正xr又唔舊 不了

應該可以換電?

我xr同11打手 冇錢學咩人買咁貴

隔咗咁多代都唔知得唔得lu

個moon連全高清都無,仲要係LCD

好似仲有呀 幾舊水

8+

moon

我諗住8+下年換電再捱多兩年
睇下有冇apple出唔出到部靚機

我唔鍾意oled 太光

重點係窮

教暗d個moon咪得

楚楚

隻眼好唔舒服

買舊兩代咪得

原來都有段日子

係個發光元件既問題

最仆街係佢好易虧，Apple官方都話管好長時間停留喺鮮色畫面嘅頁面，否則好快衰老，1定快過LED

之前X個 OLED moon用耐左好似會有黑印
11 pro/XS 唔知會唔會

我仲有部se

1年出1部新機根本係斂財
1年時間研發唔到又創新又穩定既野

佢都on9既
我買部機返黎緊係要玩到盡

我64GB同你差唔多
新既128,256,512GB根本用唔著

我要你地成班用iPhone嘅人 搞到我好似唔match你地咁

心掛掛

x個陣綠線mon

烙印嘛

我se派

比我

幸

部se 升咗ios13 beta

好快就GM啦冇問題

掛我呀嘛 我知 收到了

ok牙

好想用dark mode

同我爭

我贏

請你食返蘿蔔糕
唔好喊啦

打過先

我打佢再打埋你

廚

ok

粒u

咁耐先上來點名

做咩吖

自助餐ing 遇溺式潛水

今晚

我慘

打死你 拎走你d iPhone

自私食

偽毒浮雲

三舊水一位

我有鳩

我一直都以為你係絲

你咁樣係唔會令到我驚架

agger

請我食兩千蚊份量嘅蘿蔔糕

花之戀ok？

真我都粒u

你做咩唔開心呀

Ok deal

想join

瞓醒

射死你

互射

不如兩千蚊iPhone

落多啲雨天氣就冇咁熱

你嚟到我請

買部二手6s/7大約呢個價

係邊？！

你請 我賣返出去先有錢請樓主食自助餐

估唔準出貓

真 叫佢比

射返你

得你會出貓！！！

我請自助餐好似抵啲

虐待我荷包

咪平囉

biu biu biu

頂你啦

未染過

唔鐘意落雨
下雨天總掛念從前

虐待你姐

當然唔係 你唔知樓主想食幾多次

唔好嘈

你乖

虐待動物可判監

想食洲際晚晚都去
仲要吹雞一齊去

你咩動物

boom boom boom

唔鍾意啲頭髮太黑 所以先染少少色

屈我錢明明最窮係我

邊間自助餐係一百蚊樓下？

呀呀呀呀呀

四季

m記放題

一齊

豬

好悶

染得越深色個樣就越成熟睇落
金色粉紫銀色好mk

以前銅鑼灣有間真係99不過而家冇咗喇

有無好介紹

追完po 自己只能夠平淡嘅鍾意佢

想愛不能愛

Hug

唉 一言難盡 我訓先喇

起身就發燒病病地

其實我都有心思思想試下染
但又驚太柒

係咪琴日太攰

可能啦 淨係食左個雞尾包同月餅
去到第朝先食早餐
成身散左

我都係 見啲人染完咁多隻色最後會想染返黑色

自己再愛有幾佢都無用 佢唔會返嚟

攬

同柔b報告 啱啱屙咗屎

真幸福

要再食多啲菜先得

我一上黎就見到你報告
勁

食個麵包先

恭喜你呀b

訓多d好快好返

所以有猶豫
加上髮質本身就唔係好好

我成日屙爛屎
明明有食菜有做運動

咩爛屎？發燒水屎？

一入黎見到自己講野嚇左一嚇

唔記得老逗收咗你個連登account?

唔記得左有利記 返去了

做緊咩？

食飯

咁早

柏寧酒店

瞓多啲食多啲

承諾在你口中請你記住輕重

叫春

join

好啦獨獨
你想講再搵我講

加一 柯左個靚屎

頂

唔笑你

啲染野

多辣油唔該

hi
好耐冇上水
有冇人掛住禾

太辣

飯飯

咁走辣油

今晚食杯面

食飯未

我食上海婆婆

上海姥姥好食過上海婆婆

食飽睇波

咁有研究

我中意食上海姥姥多啲

要番工
乜都未食

你平時食太小菜啦

我要食大浮魚蛋
加豉油

唔係好耐啫

魚蛋

諗起就覺得正

我會繼績努力架啦

係啊 但有時都會想染

無食過啲野一樣？

番工無食飯時間？

笑死

想試就唔敢試

Airpods係咪出咗第一一代？

而家咪第二代

日日都叫緊

deedee

成個人鬆曬

我番得4個鐘

幾時放工

有啲啲唔同 不過都係咁上下

會有諗過染啡色 但驚耐咗會變布丁頭

yoyo

咸咸

hi

屌我眼訓了

10.30

Yooooo

今日好早起身？

大浮

俾人叫醒又訓左陣又叫醒 好似冇訓過咁

要食？

天水圍終於做到0送頭

我要食你落肚

叻

今日想點食

一定會

焗左你黎食
諗起都正

焗到好香 我都想食自己

Weak

唔知點解有啲擔心聽日，唉我愈黎愈細膽點搞

慘慘

支持畢仔訓覺

媽咪

支持你快啲訓

仔仔

咁樣攬

塵仔

冇你份

我先唔攬你我攬樓豬

佢淨係攬我

攬我ok? 維尼仔

啱啱返屋企

好焦慮

塵仔好波

佢攬我

德仔

早d訓 聽日有精神跑

煮野食

維尼b好趣緻

浮浮 月亮代表我的心

維尼好邪惡

好奸

假！！！！！！

德德

浮浮乖

德德唔乖

唔洗驚

浮浮好曳

假

假你個假

閘住反彈！無回頭！

打機先

仲係未做到gym

做住dream先

得番你一個既

真毒

butter buffet 食得好飽

扣喉嘔返舊牛肉你食

獌熱痢軌都贏波
唔想做人了

繼續溫書

Dse?

係

我retake

我以前repeat過一年
我地會唔會同歲

會
01？

放題都飽～

01

共勉之

個個都食好西

補返尋日

加油
Jupas 揀好d
唔好搞到我咁要retake

我未諗好讀咩科

一直都話讀中醫
但係呢排發現對哲學好似有興趣啲
但係又好似咩都冇乜興趣讀咁

遲啲有可能好衝動咁想去染

想左好耐,但驚好傷頭髮

阿記

小妹宜家布丁頭

做緊咩呀

靚

睇緊about time

你對靚嘅定義。。。。

你個名好型好mk

你理得我

我冇笑 我真心

假到

中醫
千撚其唔好讀哲學

乞食係基本

[member仲有嘢？[/member]

問番你少少背景資料先
有冇錢？靚唔靚仔？

做完未

要等聽晚

笑

我掉左部電腦

有傻仔放部舊電腦係lift度，有harddisk!!

掉咗都要做

我放係垃圾筒

咁揀自己中意既啦

出去執番部電腦番黎做

早抖

支持支持！！！做做做

唔好鍾意我
我仆街嚟

幾點

愈壞愈得人鐘意

仆街先多人鍾意

下

11點半
西時間

留個名
小星星今日好頭痛呀
有冇人掛住我啊？

一閃一閃小星星 一顆一顆亮晶晶

終於上水啦咩

想做

教我

我都唔仆街

a0毒撚都可以教溝女啦

咁幾時教我

真毒唔識

男人就係

男人仆街就話啫

我都好頭痛

米修米修

渣

我覺得今年個月亮比往年暗

真
食粒藥，早啲瞓

做咩個個都頭痛食粒藥去訓啦畢仔

搞咩呀你

咩意思啊小傳奇b

我點知

收到

陣間邊個開84

You

食藥就去訓啦
早啲訓

楚楚 愛你

冰皮月餅

給你一個愛吻

有無食過檸樂味

有隻燕窩味既好好食

謝謝喔～

未食過
係咪好難食

好耐無食過
而家食緊藍莓味,好正

掛住你

媽咪有買到 但我冇試

哈囉～～～

幾好食！！！
好特別

邊間出架

幾得意

最貴緊係最好食

奇仔咪係

好似美心？
因為係朋友比一舊我試
唔係我買

今日早啲瞓啦

藍莓味。。。
我想像到個樣應該唔方好食得去邊

楚

我都渣

今日成日都好焦慮 發病

廚廚

我係食家
食就要食最貴
唔食最貴不罷休

呢句中肯

美心

仲飲緊

聖安娜都幾好

唔好諗咁多野啦你

所以唔洗專登買

drinking with me

我係屋企飲

中間舊醬同塊皮係藍莓味
好好味

閉嘴

自私飲

生活態度

好 下次試下

咪又係美心

你又自私飲

必須

唔叫

楚楚精明

仲drink緊

你又唔過黎搵我

想join!?

係咪唔信我

做個精明消費者！

係！

下次出

再嘈唔比飽飯你食！

yes
最多我隔離買枝jolly sandy自隊

你又唔叫

緊係信你

毒撚唔敢

再嘈打你屎忽！

開新po

頂 無任歡迎！

你又唔講

飯飯開

禾開 950先開都唔遲

jolly sandy咁高濃度酒精你都飲到

ok！

緊係
我carry到

酒聖

心聲都不可細訴

楚豬

咁都高

G.E.M.

一罐都醉了

行蹤可以掛

0.幾 好似係

你飲嘅幾多%

咖哩蛋包飯

咪係

你唔識飲

Jolly sandy

大陸GEM

小熊

我都碎了

偶像！

口水已流

大波GEM

夏仔！！！！！

0.幾算高？認真

有想念我嗎

唔算 亂upppp

唔準咁話我女神

粗重野留比我

做咩唔上水

呢排好忙

內地GEM

Come on

1001

你話打我屎忽

夏妹
依家先理搵我囉

識野

lt won't be yours

OK 代樓豬原諒你

Hehe

心中有楚妹

Who are you

呵返

未訓既咪入黎傾下計囉（84）

入黎！

你原諒我嗎

蠢

約你

做咩搶楚妹樓豬位

比你打返 一下

唔原諒！

32D

假唔信你

你要教下我

要打多幾下

有咁大咩

佢話俾我開

到時睇下點！